[MCU] 復仇者聯盟3 : 無限之戰Avengers : Infinity War 劇透討論區 (10)

Q&A by 分裂的貓靈

- 片尾個logo係captain marvel，套戲下年出，內容係講90年代

- 臨尾死人係random (都有人估係 Dr.Strange 係時間寶石度做手腳)

- avg3中間有提蟻俠同箭佬俾人軟禁緊

- 蟻俠2係講蟻俠佢地逃走緊，時間係Civil War 後 Infinity War 前

- avg4片場相流出100%有蟻人出場

- 雷神新武器有彩虹橋嘅傳送功能

- Vision 被外星武器偷襲所以廢咗

- Thanos 由Avg 1 就開始留意地球英雄，所以識 Tony 同知道粒石係 Vision 度

- 摺機係 Civil War 最後隊長比Tony 緊急時搵對方

- Banner 同 Black Widow 係 avg 2 時拍過拖但之後分開一段時間，再見返無野講所以 akward

- Dr.Strange 個同伴叫 Wong 唔撚係 Wang , 佢最後去返守護聖所

- Trailer 度有Hulk 作戰係呃人去睇戲嘅手段，戲入面無

- 奇異博士睇到1400萬個未來，理論上係睇曬所有斬手斬腳、制止starlord打鳩thanos既結局都仍然係輸。

- Thanos識唔識用同一隻魔法睇未來暫時唔知，mcu入面只係得奇異博士1入面既古一（奇異博士師傅）同埋復3既奇異博士識用。

置頂先

有冇發現今集Avengers3同日本某一套富爭議性動漫既內容有D相似？

1) Thanos 暗示緊六道仙人／班，六粒石 ＝ 六種能力，
又可以吸敵人攻擊，再射番比人，
又可以彈走人，
又可以拉D星球落黎攻擊人，
又可以空間轉移，
佢為左升lv（得到soul stone），要殺左至親，
佢搞咁多野，原意都係想世界和平，只係d村民唔理解。

2) 班友仔起勢咁保護Vision，似唔似第四次忍界大戰前夕d村民保護嗚門咁，又要走入去秘密基地匿埋，怕九尾被搶走，最後個傻仔自己走出黎

3) 奇異博士影分身，
Doctor Strange之前打Dormammu一幕都好似 鼬太知發動「伊邪那美」付兜。

4) 雷神＝佐助？
睇住細佬被殺、重生後獲得USB眼睛、雷遁、全族死清光

5) Black widow突然剪短頭髮，係咪好似港女櫻呢？

6) wakanda 士兵／外星狗狗＝白絕？

好怕下一集Thanos會學 長門個on9仔咁自殺 幫所有人復活

未爆都開定先

Thanos夠似破壞神比魯斯

奇異博士夠似界王神啦

呢10個post都係咁
轉個頭就爆
開定唔回未得

屌你老母
咪撚quote佢
佢係痴線佬同戇撚鳩鳩
你回左佢
佢就會無限講火影

追唔晒post推得太快
如果之前已經有人問過既話講聲sorry先
想問下soul stone既地點 伏米亞 係漫畫有冇呢個地方? 定係MCU原創?
google過好似冇呢個地方既資料
Red skull既咀咒係咪都冇講過點有?

點解得咁少人理解 THANOS BB

究竟可以爆到幾多個POST

2日10個po

我估最尾應該有廿個多啲

睇色佢而家係用power gem硬爆mirror dimension?

我仲以為係用reality/space

真係有咩多野傾咩 未來走向太多變數

其實佢好似瘋狂用power gems
應該萬能

影視台有好多奇怪post都開到幾個

Thanos去侏儒星係造手套 唔係減人口
所以佢搶space stone都殺哂亞斯嘉人

用power炸碎左
用空間將佢變黑洞炸9佢

我覺得2D imax就夠

好多無限loop既野 先咁多個post

3d 麻麻

BTW

有嘅，之前個9個有一半問最尾個彩強係咩，好嗱，加咗q&a冇人問，就係到話做乜唔斬手，要除手套，我諗再多啲呢啲弱智仔，應該可以爆多好多個post

應該破到香港最高 BOXOFFICE RECORDS

不過Titan果段d特技真係幾好睇

imax 3d個畫面會大左

如果可以吸納埋火影fans，應該得

合體技真心唔差

你煩唔煩

唔好鬧人 問下姐

唔知之前巴打有冇講過
我亦都係9up
我覺得化灰嘅英雄可能只係肉身冇咗 靈魂仲存在 而啲靈魂全部喺哂soul gem到

我睇嘅時候覺得 heimdall 唔係應該係要救自己個主子。反而係去救外人，雖然 Hulk 喺 Thor3 都叫救過佢地族人。 不過我都明要俾人番地球去帶訊息俾 avengers, 唔係冇戲做.

同埋bruce係太空會死 thor唔會

有無技能顏色表

之前推太快講唔到
我睇完imax暈浪暈咗兩個鐘，差啲喺商場嘔

3d imax?

喂個火影痴漢係咪傻撚左

我個fd又話睇到一半頂唔順

點呀仲有無人想駁故

咁誇?
我睇3d都無事wo

btw第一行字幕點解咁突出?
好彩第2行開始正常翻。

拎靈魂寶石個陣 點解紅骷髏會係個到?
CA1個陣比寶石傳送左過去?
定係靈魂黎?
同埋佢係咩物種? 又紅皮 又可以飄飄下

有戲院上2d imax ?

明白了

你睇番ca1啦你

點解唔用傳送門cut走隻手套?

我不嬲都唔會暈3D
可能個位太斜同成套戲睇得太集中

咁休息下啦

Valkyrie 咁快就香左

再咁講，30個post都駁唔完

我睇完行出嚟都無乜嘢，行多幾步就開始浮同反胃

兩日前嘅事

有無人放孩之寶無限手套
睇完真係好想買手套戴住二刷
30號就二刷啦 搵極fb之類都無人放/已經放左/貴勁多

求下 希望有好心人可以割愛轉讓比小弟
全新1100
已開有啡盒1050
無啡盒1000
完全無盒900(完全無盒要無傷 面交時會特別檢查)

地鐵線 盡就你 29號或之前交易價錢將提高20蚊
有意留TG

點解thanos唔用reality gem變哂佢地做午餐肉，咁咪即贏囉

其實我都有諗到火影 換眼 地爆天星同影分身 不過都係講返套電影啦 期待緊下集驚奇隊長點出黎救場

去玩具台問啦

點解唔用傳送門將thanos碎撕萬斷

Elizabeth

未香下話 但雷神系列女角例牌失蹤變左傳統

所以佢咁樣飛出太空船就死我都有啲驚訝！
我以為佢 / thanos / thor 嗰啲都可以喺宇宙生存

說不定逃走左

有無發現av 3好似古惑仔咁唔夠打
要返去吹雞呀
場大混戰係咪好抄魔戒咁懶浩蕩呀
sw同vision段戀情似唔似愛回家咁玩地下情呀

有冇人覺得SM用左新杉都好1般,無乜發揮空間

烏木喉係個魔法師?

好似弗地魔

係又一城睇個幕細撚到

洗唔洗係第一頁提人唔好再講火影

照講唔會有用

唔好再引用火影

唔好再問點解唔cut手呀，冇得討論呀lee樣嘢

仲唔夠發揮空間？

Elizabeth 好鍾意咁著

比個路人話佢失戀

推10頁就會有人以為自己先諗到咁再問

佢最終目的都係想用啪手指殺一半人 其實一路無理過班英雄死活
佢次次拎完石即閃

why not

算好啦,又打人又救人。
對比起starlord

佢背後D機械手,唔太勁咁,可能IM太勁 ,完全比下去

心諗:蓄夠6粒你地都死一半啦

佢重會讚下佢哋叻仔

Starlord無左父幹根本辣殺

咁點解佢又要殺曬班侏儒

都係無鼻

出場嗰時都幾型

你就話cut手得我就話thanos一早將你地變哂做液態就唔使做2個半鐘

你覺得咁有冇討論價值先

其實如果真係比我講中編劇係火影迷，咁要估下集發生咩事就有跡可尋啦！

會唔會有輝夜出場？

唔比人再造手套囉

殺女友又失敗,其他人除手套佢又走去打人地個春袋下巴打醒人

順個便減下人口
但幫佢整個個有功
可以留

手都砍埋 好絕

可能想佢之後冇人可以再打做神兵利器，所以殺哂班人，而thor個fd因為幫佢做嘢有成果所以就廢佢對手算。留條命

我想睇下有無人睇完會割愛

重要殺又殺唔晒wo

怕爛左無人修理?

變午餐肉未必真係死，Reality gem似幻術多啲

因為tony無諗過peter會上太空
不過sm戲份好足夠啦
始終呢套唔係sm 2呀

應該話改變現實
個下重未失去生命
你見mantis重眨到眼

off topic一問
starlord個老豆係天神
夠唔夠thanos揪？

淨一個 仲要砍左對手
似折磨佢多過修理手套

比午餐肉打到暈暈地,舊肉話自己係最強既午餐肉,可以換西屌。

儲夠石應該唔夠掛?

好奇一問 到最後 thanos反左鄉下望太陽果時 手套係咪唔見左

真係好鍾意第一場戲
唔需要任何導言簡介 一開波就影住Thor隻船比人炸緊
原本諗住會講Thanos點拎完power先再接返Thor3片尾
點知一開場就黎料
開場唔洗3分鐘已經呆左

佢係自己地頭應該夠

其實套裝係mark 50黎
Mark 50做到嘅野佢都有
只係gg俠個套真係專俾佢嘅特化型

好似無影到?我專登睇都睇唔出。

第一幕已經知道Thanos嘅力量係幾強大，幾震撼
呢個位做得超級靚

因為佢地唔肯整手套囉
唔到最後滅霸係唔會亂殺人

可憐hulk成場都唔敢出黎

直接自己同Hulk隻揪 型撚到

又話整左就唔殺

實幹型領袖

沒有抽過嘅對手
我來抽

望住個女細個加太陽個幕？我都見到好似無左隻手套

其實無左隻手同殺佢無分別啦
點估到有人會用條命去推果舊野啫
雷神唔係有樹人救都死左啦
何況佢應承過侏儒會唔殺佢嘛

好似冇話過整左就唔殺
係侏儒認為整左就唔殺?

有女果場係意像，無手套
望日落係現實，唔知有無手套，應該有

個幕係幻覺黎 一醒手套仲係度 跟著走左佬

係咩?可能睇錯都唔奇

最尾彩蛋係邊個英雄？

如果要揀一套戲睇3D IMAX
一定係呢一套

其實仲走到佬，證明手套仲有效，用time stone輕鬆變返靚仔

小薯一號：大佬唔好呀
小薯二號：俾大佬玩下
然後就抽低左對面

Captain Marvel

睇下2樓啦仆街

avg3中間有提蟻俠同箭佬俾人軟禁緊
好似係自我軟禁
同埋curse of knowledge都好多人問

係侏儒認為整左就唔殺 仲要比人廢埋隻手

Captain Marvel 同搶第一粒石既地方係唔係有關?

SUPERMAN

其實成日問唔關系既角色邊個勁d有咩義意呢？
漫畫黑寡婦外傳夠殺左好多勁人啦
唔通又可以做reference?
劇情需要架姐

點解手套會好似殘晒咁？
其實個幻覺空間係咪代表 Thanos 都覺搞咁多野係唔值？

其實唔加qna應該可以多十個post

咁應該一早傾掂數先整啦

再貼

句對白好似係i thought？

應該我睇錯jer

Yes

啲人都仲係唔睇Q&A 無咩分別

隻手套係6粒石既容器黎姐
佢同時發動6石既能量隻手套咪overload囉

第一句就話整左唔殺
侏儒驚你條毛咩
就係侏儒堅持唔整
咪殺下d人嚇下佢囉

同意...

二刷有留意
係佢以為會唔殺佢地姐

我估係爛個外殼姐，仲用到

我覺得似想鋪佢從良 但咁好on9

果度無，因為係幻想黎
我記得日落果度係有手套

真心想問starlord 老豆算咩level
問左on9 問題可以大大力屌

用到
佢最後都係用space走

最後係有手套

Roommate 睇緊台仔評iw
咩覺得呢套吊人胃口直頭可以話差

On9 一開波thanos就被ko好唔好
根本今集既final scene 係classic
有啲直頭唔熟mcu 屌 聽你講經咩

MCU冇比較 好難講
應該不下於sw

其實有冇人知bifrost係咩原理
成個asgard都收晒皮，冇咗舊嘢點傳
嗰陣雷神係咁意dup斷咗條橋都整幾年，呢家成條冇咗

有講過話唔殺架
「佢話整左就唔殺我，
不過我對手係屬於佢既」侏儒話

奇異博士個劃圈傳送係唔係有距離限制
成套戲完全無離場真係正到爆

佢地成咋得超粒方同部長熟

冇啊

識既人可以睇下真定假?

起碼唔可以瞬間番地球

屌一開始就講緊A3係上半場A4係下半場
a3打撚死咗Thanos A4做乜春呀仲
一齊係Wakanda BBQ食中東包好冇

thanos plan 左咁耐佢冇理由唔知
佢唔係要播種咩
啲種比佢殺左點算

stormbreaker有咁既能力

點會幻想果度你會覺得thanos唔值
攞到明佢果刻想同最心愛既人交代終於完成使命啦

超粒狗成日劇透同抄鬼佬片

漫畫還漫畫

其實thanos係咪真係咁勁？除左無用手套情況下打低hulk之外，其他時間都係靠搶返黎d石頭同埋個手套屈人機，有四粒石都比人係titan星到差d除手套，有手套有齊石反而打唔贏有新武器嘅thor

個個咩XXY 乜撚水
屌 電影最基本就係吸引你地睇落去
咁都接受唔到 影乜撚野評

係漫畫重勁
勁到作者兜唔到話佢心灰意冷唔玩先贏到

你未睇戲就睇佢影片?

你當我戇鳩定點
之前cw未上佢睇左首映
之後係條片到劇透人

Thanos之前逐個星球殺姐
諗諗下唔係
Ego可以跨好多星系
應該勁過thor

啲自我腦補既解說
聽到好尷尬 睇左少少 頂唔順

佢根本都冇同thor+stormbreaker對打過
係thor單方面一野劈落去，佢都冇還手

之後撻完手指拍拍籮柚就走左
如果佢真係唔勁既話佢俾thor劈完就死左啦

當年Civil War就係睇咗佢啲所謂"無劇透"感受
從此之後blacklist咗佢

想講個price多啲
令thanos更有血有肉

睇緊加點吉拿棒
一個可能性係一半人可能困係靈魂寶石入面，
最後消失既人仲有機會再次出現，
即係洛基幻視好大機會真係R.I.P.，
蟻人有機會透過微型宇宙進入靈魂寶石

其實 Thanos space store 係咪就一秒就由 Titan 返咗地球？
彩虹橋應該要耐少少？
DS 嗰啲應該只係 within 短距離（一個地球嘅大小）嘅 teleporting?

成日扮中立踩MARVEL既DC狗
成日話M記8year 好bug好bug

呢d人直頭就 on 9啦
打贏bbq就話一貫套路好撚悶
宜家破下格奸角win就話鳩人吊癮

我中過招 睇無限之戰佢劇透ready player one
唔明無雷影評即係點撚樣

好撚柒煩條友 電影同電視劇之間有bug就喺度不停強調

應該嘅同星球嘅穿越dr strange做到
係星系間嘅穿越做唔到

出齊石出超必都比thor一野劈到重傷喎

其實係咪比 Thor 劈完但走咗後望日落個位已經冇晒傷？

證明台狗個腦淨係得扑野
其餘地方裝屎

電影時間軸有bug係事實黎嘅
但電視唔收得就由佢放置play啦

灰木喉出技好爽快 好型， 想睇多d 佢囉

soul stone 係無限寶石入面有特別地位，所以先要用最愛交換。
咁soul stone 作用漫畫入面係點

So far 係覺得個個消失既角色基本上係safe play
反而係目前仲係度既人 先係最危險係可取

個個咩XXY 成日話咩漫威已經沒梗 所以只用吊胃口操作 講乜9啊

有傷

應該仲有 我印象中佢行去睇日落果陣仲係負傷咁嘅款

始終兩套戲黎，
你咁講無得講架喎
如果係咁thor 1，2已經要衝上宇宙打滅霸
gotg兩集都係講點著草啦

Im單挑thanos好撚型同時好心up
食左佢好多野 連甲都補唔切 一野插落去痛撚到

我覺得未必係齊石超必黎

要睇左電影先可以睇超粒方架，佢做翻譯同資料搜集

追post啦大佬

佢唔係MARVEL fans
有bug係事實 咪由佢講囉

齊石你當係可以重用嘅龍珠許願機

擺明啦 心口無穿無爛 用time stone回復傷口

但咁樣隊穿咗應該傷晒腸呀腎咁，噴兩下 nano-particle 又好似冇乜事

個下係緊急處理

咁真係無限回復。
其實用 store power 係咪冇 MP 嘅 cost?

佢出超必咪就係撻手指消滅半個宇宙果下？

佢係wakanda好似冇用過石既力量打過thor，佢拎完vision粒石->扯旗->thor從天而降劈落去->撻手指->走佬

你頂到佢嘅力量就係無限使用

佢啲bug係話prelude comic套衫同套戲唔同色
個時讚ss 後尾套垃圾比人屌就話唔知點解覺得正
JL又話其實唔錯 見到啲角色互動好正好值得睇
扮中立dc9 唔係m記紅啲佢實唔撚會拍m記片
垃圾dc超狗

其實都冇重傷
用左power stone擋
之後行得走得

咁佢手套射出黎擋thor個d係咩黎?

對thor射laser
不過我覺得未必係齊石超必姐

thor真係愈黎愈型，希望有thor 4

尋晚咪有個a片網有得睇返 洗乜嗌

睇部長飽妮囉
部長都有講dc再唔改善就gg

removed

行得走得已經係醫返好啦，比人劈完之後連講句野都講唔清

gotg2隻彩蛋adamm warlock呢？

Gamora 話知道thanos弱點 叫starlord 殺佢
到拎soul stone 又估唔到thanos要dom個女落街

飽妮好撚正

但都夠氣串 Thor "你應該劈頭嘛！"

下集先出

少睇部長不過感覺佢係兩邊都好鍾意

扮野咋
叫佢劈頭個句已經好清
個斧頭抆出黎個時係紫色

導演講過話vol.3 先會出

佢係話知道一樣thanos唔知嘅野，即係soul stone位置呀，知道弱點嘅話一早唱通天啦

Gamora係知道soul gem位置

體諒下佢都係血肉之驅
成把斧頭劈落個心口仲插住，仲開到聲講野都算好寫實架喇

唔係知道粒石係邊唔話比thanos知。
比人捉就殺左佢等thanos永遠都搵唔到。

後來估唔到個咁乞人憎既養父係真心愛自己。

佢講個D真係全部事實咩
琴日屎忽痕走左去睇下佢鳩up IW
睇到呢度佢話咩VISION同SW拍拖
代表住VISION同IM反左面
跟手就串串貢咁話Everything is connected my ass
真係得啖笑

因爲劈唔死佢個刻佢已經贏左，我覺得有武器嘅thor其實有得打

如果部長會照屌

推到十仲可以秒秒新cm

今集話俾人滅左團，以為佢無出過場已經死左

都仲未星期六日

跟本無當過係大威脅，唔亂殺佢地，係想佢地體驗咩係公平卦

佢估唔到會dum自己落去係因為佢唔信Thanos有深愛嘅人，當Thanos好深情咁望住佢佢就知仆街啦，想自殺咁樣Thanos就冇得攞佢去換粒石，但係失敗，唔關佢知唔知Thanos弱點嘅事
佢知道粒石係邊，所以叫Star Lord必要時就殺咗佢，咁樣Thanos就唔知粒石係邊
好似係，有錯請指出

守靈魂石果個係咪agent smith紅骷髏？

唔同種族喎
重睇gotg1,2啦

佢話vision走左姐 反左面邊度講？

賭五千，制唔制

套衫遮哂身材

Ok

佢講spiderman話tony叫peter入avengers可以住vision隔黎
跟著話睇預告知道vision走咗去Scotland搵sw
又串串貢講everything is connected my ass

點知iw開場5分鐘就一巴打落條柒頭到

不過我對手係屬於佢既 我都幾sure有

秘密係知道粒石係邊而唔話比thanos知。

第一張

想問scarlet witch唔係magneto個女咩？

做咩明明同universe，但從來無x men出現過

Your life is yours
Your hands are mine
再早啲講成個族嘅係I thought xxxxx

衰咩坐幾年?

2018啦巴打 真心定假膠

好似唔會出,James gunn 要留番佢gotg 3 出

同時係兩邊人,兩邊都出過

唔需要將原著套入mcu
multi universe個個都唔同

點解咁講
我miss咗啲咩

睇返AOU啦
佢2個人體實驗出黎

邊個話你聽同universe?

已經唔係miss左d咩既問題

係齊石超必黎
我好快一下見到全部石發光

已經唔係活喺同一個世界

因為見佢同quicksilver可以出現，係咪啫係Phoenix都可以
呢個問題糾結咗好耐

以前賣左版權
所以改左設定
將來唔知

quicksilver2個都唔同啦

但就算有
Phoenix都一定被nerf

現階段唔會亂咁加XMEN入局住啦
起馬完左phase3之後

呢五千我袋硬

走數下集被劇透

1.未買得成
2.marvel就算買到都會慢慢鋪，起碼五年後先有

我唔係賭隻手喎
講緊冇話過唔殺

thanos個幾條o靚有冇名

black order

係都唔出奇 Scarlett Johansson都有流出圖 Elizabeth Olsen拍戲都露過

有講過唔殺佢呀
但要攞走對手

最surprise係見到Red Skull

啱啱wiki咗, Phoenix本身已經集齊6粒石能力

大佬mcu無xmen版權架 啱啱先買番
起碼等番2 3年

上邊一直講緊成班侏儒
整左就唔殺
唔係殺唔殺佢

鬼妹唔介意呢啲野

Elizabeth俾thanos食過

有無人知週未票房紀錄係幾多? 有無望可以破

Yes 原本佢同sw仲有thor都屈機

有冇諗過Thanos有空間寶石喺手 空間招式對佢無效呢？
利申：尻噏

其實大部份招都無效啦

thanos講ironman受果個知識詛咒關唔關漫畫事？

係Old boy度仲殺左Mantis

如果有auto，已經無人掂到佢
要握拳先出到技

所姒其實mirror dimention係用space gem爆會合理過用power爆

識用時間回月溯就得啦，死都翻生

Space gem當係傳送門用就算

所以DS考慮呢個因素 所以無斬手 我估

第四集會唔會消失左既人一邊 未消失既人又另一邊打咁分戰線打sosad]

打算再睇 但機場IMAX得3D
睇上面巴打講3D體驗好似麻麻?

點解到依家仲有人認為片尾叫彩蛋

機場個院係最正
4D得個D垃圾噴水特效

佢本身都係刀槍不入
唔用石都嬴到哂啲人

冥界超激戰？

想問下Samuel Jackson唔係之前有套戲已經死左咩，點解會出返黎
同埋想知死果套係邊套，諗唔起

個time stone真係屈哂機，有傷可以變無傷，唔夠打可以回帶，連死都可以翻生，一日唔解決佢marvels d戲都會有bug

如果回到過去改變未來
好老套

太多群戰 會易嘔

點解Ironman唔索性套套甲都hulkbuster咁大份

話說今集banner揸果隻hulkbuster係咪同aou果隻同款？

咁又唔係咁講喎 如果Thanos真無斷咗手無石 我覺得DS係可以贏到佢 甚至撚狗咁撚佢 所以我寧願相信DS係考慮（或者未來參考）而唔斬手

Captain Marvel 好似好撚勁

MRAVEL既SUPERMAN 你話勁唔勁

刀槍不入都切唔到手啦

重睇 cap a2

......

diu,我講緊剩係侏儒一個

9成係咁

屌你 我好明白 今次我橕奸角

咁上面班傻閪個個都問點解唔畫圈圈斷佢隻手呀 我就尻諗呢個原因囉

個個估到就唔係Russo bros

如果個一半人係入左quantum realm
Ant man

究竟Thanos dump咗綠色女人落街之後手入面嗰粒係咩黎？
Red skull係咪玩嘢？

佢套甲其實係變到hulkbuster出黎
可能廢事一條”橋”玩兩次掛

擺明就化左灰 無啦啦關quantum realm咩事

而家個個都靠估姐

Load save

咪soul gem...

白色珍珠嚟

咁鈍
仲快俾格鬥技強既thanos開鑵頭

但點解我見漫畫cm有男版既？

明明係Vision個頭度

好似自膠

第一個係男

重睇啦

唔想追post
今集有冇tips 點先達到1400萬個未來入面唯一一個嬴既未來?

Vision個頭係mind stone

佢要認真你地就無得睇雷神威威

hulkbuster其實集集都係比人開鑵頭

thx

但即刻柒左

終於睇完
可以入劇透區

aou 唔算俾人開啦
超碼叫贏左hulk先

Dr strange 送完粒石後講： 而家先反擊開始
我估唔係講緊wakanda大戰
係講第4集

總之而家行緊條路應該就係唯一贏到個條路

佢戲份已經多過隊長同d fd 加埋

今次係咪第一次片頭已經入左戲

1400萬份之一 同埋戲入面得佢先知道點樣嬴
你話Dr strange唔係time stone做手腳先做到我真係唔信

好fake wor Ching

陳奕迅粒丸呀

其實ironman應該未係最充分準備
個件野純粹係出街個時帶係身咁... 估佢其實應該仲有d勁野未拎出黎

一開波就話比觀眾聽今次唔係同你講笑
Thanos 唔會咁兒戲

Sor呀
有一半好似係sdcc搶先trailer黎 屌一半好了

推到russo bros解釋傳送門對thanos有冇效

whatever la

好撚尻呀hulk得幾分鐘回水呀

好幽默

今朝睇完，宜家心情仲未平伏

咁都問得出應該仲幽默d

乜鳩綠色女人 GAMORA呀

真係好震撼
冇諗過一開波就話就玩到咁大
烏木仲要話比thanos同hulk玩下
之後就唔用石秒左hulk
仲要死埋heimdall同loki

屌哂得唔得
2018 Sdcc7月先係喎好似

非打手 超粒方出片了終於

頭一分鐘已經好沉重

中文2/E？唔知幽默點解？

呢個場景咩意思？
nigga玩番白人轉頭？

技術性擊到
話說依家已經唔覺Hulk 係王牌
Thor 上次已經贏過依家應該屌打
Im依家連四石thanos 都頂到咁耐應該都無問題

以前真係有種有咩事出Hulk 就搞得點

假到爆
其他戲CAP出黎
檔爆炸個到係關鍵第4號

呢幕真心笑咗

banner落機前問wm 佢係國王?洗唔洗下跪
之後wm撚鳩佢話要
緊住黑豹話我地呢到唔洗跪

其他角色冇花名咩 你係咪屌哂咁多個？

咁既問題你都問得出 你仲幽默啦

thor3已經將hulk放下神壇
而家thor先係物理系最勁既mcu英雄
今集地球場大戰落黎清兵真係好似有神打救咁~

上太空打果班人先係真男人

綠色女人 藍色女人 紫色男人

comic con啩

Thanos 其實係唔係有強逼症？
佢生存目的就係為左摧毀半個宇宙
咁好啦 摧毀左喇，咁又點？
要成班英雄幫你undo 番 on99

walk machine呃bruce見到黑貓國王要行禮

Cm今年初先開拍
點會有實片流出
咪玩啦

佢講star load果part真係講得啱 當你失去曬你所重視嘅人 重邊可能咁冷靜

人口過剩
資源唔夠

btw, sipderman矇眼debuff + 蟲女心靈強控 + Dr strange空間切割做輸出 = 殺Thanos

又一個中文拎2 講咗自膠囉 jer住都唔好爛幽默啦 低質過dad joke....

落地清兵
玉皇大帝駕到咁

根本thanos喺漫畫既地位係舉足輕重
就算mcu點唔跟原著都好
如果一集被打敗bbq結局一定好多人屌鬼
重滔以往既英雄片覆轍
所以宜家咁係最好既安排

我諗住starlord會無啦啦彈翻兩下神力出黎型下

好慘 連準備嘅機會都無

臨尾日落嗰下其實佢心情係點
空虛?定係覺得自己係救咗成個世界既神

自己追逐大半生既目標終於達到

跳返part舞先喇

每次少少希望 轉個頭更大絕望

蛛仔個套係17, 1-16同18打後, 係for咩人用

太空個班真係搶好多
又個個高手
地球個班想和到thanos 一個回合都難

前面d角色過場都絕望, 有無咁誇

係上帝視角先會話star lord on9姐
如果thanos殺左pepper tony咪又係會咁
冇咩可能會冷靜到

今次已經變高達下次仲可以拎咩出黎

十個劇透post
我終於可以入來了

預備睇多兩次

要鋪排雷神出場
落地球拯救蒼生

喺最後真係超絕望 個個埋去都無用
Teamkill都比佢倒返轉

Thanos: I know what are you doing.

幻視連續死兩次

樓鹿

唔明點解d白人咁尊敬black panther,
上次Civil war CA都係咁
your majesty前 your majesty後，
係咪有咩原因？

好想同鹿鹿做愛

紅女巫超絕望

今次呢套iron spider好似係叫17A
唔知total有幾多款

但佢已經講哂所有問題出黎

點解STARLOAD 咁豬

點解DS 咁淡定

點解HULK唔出黎

片尾係邊個

最尾啲人係咪死哂 咁第四集點算

今集笑位係好笑
但係果種絕望襯托之下
係心度笑唔出
只可輕輕帶過

下個post要出埋個駁故Q ＆ A

今集粒紫石好似無咁勁,之前羅南當粒紫石係death star咁去爆星
今集d人比佢射中好似就咁彈走就算
當然如果寫得咁勁又會無野睇

唔知聽日會幾爆呢

我反而冇咩所謂
已經冇咩時間 唔好哂時間打nova corps班垃圾

父幹 一早造定幾十套甲俾佢啦

秒殺有乜好睇？

斬手駁故撚真係好ON9
仲以為自己好撚醒咁

最好笑係Drax 好撚鳩

設定
地球上科技最勁國家
黑豹：守護者

我覺得如果MCU第時做Nova
就可以拎返嚟講

唔好再回芝士壽司 show Blocked User - 芝士壽司

紅女巫套制服真係好撚淫

好撚慘

斬左手做愛德華艾力克

但我覺得mcu未來一定會講

因為似係向外星發展 講宇宙既世界觀

有冇人知
Nick fury 點解有captain marvel 聯絡？

諗左三日，其實DS 講嘅唯一生機會唔會係我地誤解哂
雖然我二刷左，但我諗唔返起ds 睇完14000605 之後，指得一條路係成功，我醒唔起佢有無話個成功係咩

阻止thanos 儲齊六粒石？
殺死thanos?
收埋時間石？

定係純粹嘅「save the world」

或者成套戲都好似描述到thanos 齊左六粒石，咁世界就會玩完

但事實呢？ 今集到尾大家都知個後果只係死一半人

所以我有個好鳩up嘅推斷，就係果14000605個未來入面，有14000604個都係thanos 儲唔齊六粒石，從而爆發更大問題

例如thanos 親手殺死所有復仇者，毀滅地球/銀河系

而唯一生機就係比thanos 儲齊六粒石，然後撻手指殺死一半人

當然之後嘅情節我估唔到，thanos 良心發現，用手套嘅力量改寫現實返去iw 之前？（漫畫嘅nebula 都曾經咁做）

呢樣就真心難估，同埋好難match 返點解a4劇照會係紐約大戰果陣嘅look

斬左手 做愛 德華艾力克

有無人知anthony係咪真係唔鍾意tom
seb就覺得佢係搞下笑而講
但anthony成日都講仲要話佢係asshole big problem egomaniac又叫佢get out of here

Hi drax

有嘅應該射 iron spider 件 suit 去飛船時順便射埋啦

又唔係5毛，討論marvel 故事都唔得？

話唔定其實已經一早造哂比Avengers既成員
但根本無機會用到

有冇人知
infinity stone首次出現位置，仲可以點串T-H-A-N-O-S出黎？
T= Tesseract
H= (Hill)
A= Aether
N= Necklace
O= Orb
S= Sceptre

其實下集係介紹phase4宇宙系列英雄好機會
宇宙大亂其他星球英雄客串搵Thanos復仇

Power Stone用黎揸爆宇宙魔方 阿迦莫多之眼都夠啦

一直覺得漫畫同MCU, 一出左地球個d都唔好睇

痴線 開左陣就500 cm

可能搵Xmen拍番套 Avengers Future Past

剩係納米唔夠用都知其實真係未充分準備
當時係情報量完全不足既情況下
本身剩係想射比蜘蛛仔等佢返地球 ....

麻煩整比鷹眼 plz

Nick fury佢未單眼已經認識 90年代開始就有cm

captain marvel會講

最唔想就係咁，一定會無聊到仆街

homecoming話一直都有搵野power up班Avengers
thor腰帶
cap新盾

可能係泰坦星又升級左

Thor 今集確係型，尤其清場位同劈 Thanos 個位。

話時話，想問BP 個妹有冇被殺？ 本身仲諗住佢臨尾 hack 到粒石可以 rebuild vision

洗唔洗係第一頁提人block左件火影壽司佢

反而想睇佢點解釋captain marvel係今次點解冇出到手
正常冇理由唔知發生依單嘢

做咩事黎

係咪成日雷切千鳥嗰個

話說最估唔到係ds 招穿梭圈圈係唔可以太空旅行

我覺得係真正最為Avengers著想既人
內戰個時其實已經係支持tony多d
到最後望住一個一個咁死咁濟...
由其蜘蛛仔個到

因為未拍掂囉

HIS DAUGHTER!

之前有巴打講過 可能佢根本唔係earth

唔係地球 趕唔切返去?
因為其實成個故事好似係1,2日內既事黎

算係好好，不過今集可以打慢少少睇清啲會更好。或者等 Bluray。
吊引一年下年 avengers 4 解話

你睇返第一頁
佢成日開口埋口就火影 阻撚住哂
啲人叫佢收皮就串串貢
又周圍同人講佢俾人迫害

現實石比薩諾斯用到咁勁
之前隻天使得得b淨係拎黎射下紅霧
個時覺得紅石最撚廢

Hail Hydra

captain marvel係宇宙級英雄, 應該唔係地球
thanos無向全世界宣傳佢要滅一半人口
如果hulk無比人傳送返地球先, 本身突襲完地球都無人知咩事

師奶可能無睇新聞，或者以為同Av1時外星人入侵new York 一樣小兒科，所以唔出手？

會唔會諗多左 說不定同antman一樣有任務在身/退左休隱世左

有人話去太空任務因爲nick個call機唔似普通人用個d 話哂前局長 神盾局既野應該都古古怪怪

棕兔仔都好慘
睇住樹人變灰
一陣tony stark番到黎
知埋其他人都變灰 二次打擊
一開始仲話仲有好多野輸唔起
轉過頭就要nth to lose

呢集個頭開得太多，擔心爛尾。 6粒石都齊曬，thanos好難會輸……

真係要駁嘅話其實可能傳送門係要無野係中間先開得到架呢

其實真係未必知
以地球人角度只係見到有舊冬甩黎左吹下風
之後2隻black order未降落已經俾ds用鏡象封左
Wakanda大戰又無外人知

如果有心補返哂咁多套
可以參考下

有少少唔明，soul stone係用最愛換
Thaons 點解咁錫養女？

同埋大家點睇邊個真係死咗番唔到轉頭？
因為我唔知loki同gamora嘅片約去到邊
但gotg又會出3，loki又多計，好難相信同接受依兩個會死
反而vision我就不太care

cw我係team cap

不過蜘蛛仔果幕真係好touching

最後如果死埋nebula就真係aou果時個夢咁 個個死哂 得你冇死
雖然我都估nebula唔死係要比tony離開titan

Captain marvel好勁架咩？

超人

最震撼都係thanos搾死loki， 之後都覺得唔錯，但唔算好震撼

Thanos會唔會企定定係度比你用傳送門
Dr要同法術繩捉住 先可以定住thanos等sm im搶手套

雖然係為左下一集 但有冇人覺得iron man 比thanos 隊果野死左 成件事好似完美啲

其實雷3應該直落iw

其實一開波如果洛基識用空間石，已經唔洗死

睇完
喊到成隻狗咁

其實隻ws 會唔會廢左d
清兵又唔夠落力
窩物先今集仲出位過佢

以前既佢或者會自己走
但thor3之後佢點會掉低thor自己走

1）第一頁我個po無打過火影，只係欣賞緊Avengers3好多位都鋪排得好好，同日本動漫不分上下
2）幾時有串申貢？
3）幾時周圍同人講我俾人迫害？

呢張係簡易版黎
可能係想表達Thor 3時間線過左幾長
Thor係太空俾人傳送左都一段時間

同意 英雄式死法

超人唔係sentry咩？
Captain marvel 係咪SHAZAM (以前都叫captain marvel, 但係個名比Mavel爭贏左）

我都覺 就咁噴返啲納米spray就無件事咁

意思係佢勁到好似超人咁上下啦你當

咪係 成把野隊穿半個身 bleach咩

Thor3完場 佢地已經即刻遇到巨場太空船，好大可能係Thanos隻船

岩岩睇完, 俾Thanos攻擊過都會化灰?

可能DS 正正見過依個結局 唔work
所以送粒石俾thanos

交完佢講果句 ：決勝局岩先開始
好玄
應該DS 先係最睇通果個

同埋雷神把戰斧會唔會太勁？齊寶石都打得贏

但咁勁既武器 groot又會拎得起 + 做埋手柄

....................

有冇人覺得Thanos個plan有bug
佢個計法係成個宇宙計
即係有可能有啲星球死哂
但仲有啲星球仲係唔夠資源

隨便死一半啊師兄 你到底睇左啲咩返黎........

隨機

補充
因為1400萬分一機會中
就係要撻著隻無限手套先得

算唔算間接證實佢套新甲得個樣
把刀咁大把 隊穿成個人都唔死
個傷口噴兩野就合得返埋

屌你老母無腦學咩人睇戲 無腦都算 仲要文盲 post講撚咗好多次

咁點解Nick Furry同秘書小姐都化灰？

其實勁係thor雷3激發左自己能力 戰斧幫助佢發揮力量

其實個個對住thanos 都係咁脆皮
冇人殺到主角 ，得佢可以揼柒人

...............

去到尾已經唔夠納米用
每出一下技都消耗緊納米
最後出刀個下都要抽走其他部分d納米去整把刀

冇記錯thanos冇拔番把刀出嚟 正正係冇拔把刀 所以tony先唔使死?
拔咗刀反而會死

如果仲以為係雷神1個時既拎黎比真係無得比架喎
雷神3既雷神已經勁唔知幾多班

其實佢之後果集點up都得，就算幾爛都有DS包底 話咩呢個結局就係果一千萬分之一

新斧頭係咪人人都令得起？

walk machine
仲諗住佢今集會戰死 真係可惜

呢個問題真係呢幾日嚟最精彩

Thor drstrange 本身勁 但im 同ca以前成日覺得佢地靠主角威能 一個靠裝既正常人 一個超級士兵但superhuman個能力好似個個都有咁 sm, black panther, winter soldier etc 估唔到兩個竟然擋到下4石/ 5石thanos 反而hulk vision呢啲本身覺得佢地好勁就柒足成場 (雖然vision無得好講 都預咗)

War Machine下集要媾Captain Marvel

Tony嗰邊d人死鳩曬
點解要迫害Tony

其實睇左咁耐 無限寶石似係要用載具先用到

thanos 化骨綿掌

MCU d戰力一向唔平衡, 隨劇情需要加減

starlord空手用power stone

im就真係buff左好多
隊長擋果下thanos都冇用石

其實thanos好多時都只係用其中一粒石

保留返AVG1班底姐

im打到咁耐真係幫到盡
打到冇曬parts都仲企喺度

其實睇到完場已經覺得好難再贏
真係只能睇驚奇隊長點樣幫手
望住最尾一個個變晒灰果種絕望
希望最尾真係復活番d人啦 我都係比較想要happy ending
生活已經夠灰 如果連娛樂層面都灰真係唔知做人為乜

西女人

最撚西嗰個

Ds都無

痴線完全追唔切post
一日冇睇已經由post8去到10⋯
btw有冇巴絲有thor一野轟落地球個下嘅震撼gif
仲要咆哮 bring me thanos!!!!!
搵左勁耐都搵唔到
好想擁有 型到仆街 神啊
求此gif

Sen咩try吖
Marvel 漫畫入面都五六七件宇宙級英雄/角色係超人咁款 甚至係致敬/惡搞超人啦
隨手都數到Hyperion Gladiator BlueMarvel呢啲

至於你講shazam 呢個係比人爭走左captain marvel個朵嘅dc角色

變灰嗰啲起碼會番黎
唔係變灰而死嗰啲就真係

我比較想知Thor下集點拎返把stormbreaker
Thanos連人帶斧拎走埋

個支野勁似噴霧膠布

正常係 個時個鎚拎唔起係因為奧丁落左咒

邊有呀 重睇啦

無呀 個斧留喺Wakanda嫁

唔再拍美隊都岩架啦
都已經超出左佢可以應付既級數

On9

Eye of agamotto 呀大佬

真係咩 你肯定？🤔

Im套甲真係勁咗好多 隊長個盾好柒 仲無得用拋盾技

有 亞迦莫多眼咪係

仲要依套唔似係最勁嗰套

可能cw可以吸收能量呢
咁既話佢就可以攞到6石既能力

im 用盾擋powerstone我覺得真係超技術

其實拎唔起係因為奧丁落左咒

未見返tony攞唔返個盾

同thanos 打多兩下連盾都唔見埋

Bendis寫嗰啲垃圾劇情千祈唔好拍成電影

仲要一個轉身就閃咗power stone
格鬥skills buffed

應該咁講 每粒石都有佢自己既用法
例如：
space stone喺Avengers1果陣要博士開發個儀器先開到個portal
time stone要Dr. Strange學識咒語先掌握到唔同既用法

黑豹太孤寒 比d汎合金裝人啦

其實應該係Avenger基地裡面
佢地又去過

下集分分鐘有汎合金IRONMAN都未定
最緊要係比D玩具商又出玩具

其實調返轉當Thanos係主角, 今集係睇佢發威同教訓班無知嘅人類, 心理應該會平衡返啲。

我估DS應該睇到要俾石先贏到, 方便下手一搶到手套都夠力反擊。不過佢咁就灰左, 下集唔知可以睇到佢幾耐呢。

get this man a shield

power有羅南枝炮
mind有洛基枝棍
reality冇比人用過

圓盾唔係純汎合金
tony老豆有混左其他金屬
不過個比例又係搵唔返
（好似係）

tony 落返地球先講啦

Reality 咪thor條女囉

得個盾仔
冬兵得隻手 仲係用返普通槍咋陰公

忽發奇想，一開頭黑矮星同Wong打緊，Wong整個傳送圈傳送黑矮星去雪地，之後黑矮星想返過黎new york，wong收返個傳送圈就cut走左黑既身體。
如果係Titan果時，捉住Thanos果陣，Dr Strange用宜招cut走Thanos隻手，係咪易過Ironman同Spiderman除手套
不過又講到睇左14millions個未來，暫時好似講到無其他可能性咁。

Steve救完vision vision sw問去邊
Steve:home
跟著返左復仇者基地
個下好感動

又loop黎個問題

其實開頭 hulk vs thanos 果度
Thanos 出拳快到喊
第一大反派 當之無愧

係度爆下爆下 又磁化 又異空間
但好似冇實際打過人

係 不過大概有幾百個人提出過傳送門斬手依個選項

得1個可以win
咁邊撚到有其他可能性?

咪撚再講 上個po無限之戰完

btw,space stone除左整portal之外重可以點用
如果淨係整portal，咁雷神把stormbreaker都做到啦

都話 個個都以為自己好有諗頭
呢個方法由post1開始已經講左好多次

其實呢 方法真係好多 用邊個係導演決定

著返套甲靚仔d
除晒甲成個龜頭咁

就係俾佢集齊6粒
消滅一半宇宙
鋪排cm 出場

scarlet witch點解會死？
漫畫設定上佢唔係已經同寶石同級咩？點解佢仲會比石影響到。

佢係收藏家度搶完咪用左黎撚starlord囉好似

想講今集Bruce Banner 其實都幾搞笑

可能傳送門斷唔到thanos手呢

所以咪話新嘅斧頭應該人人都拎得起囉

就係佢個故事講到自圓其說左

我意思係3之前果d

以後Dr Strange一唔夠人打 就可以問點解唔用傳送門斬人個頭落黎

請分開唔同universe睇

泡泡槍

人人拎得起無用
有邊個拎住把野有Thor 咁勁先

stormbreaker都唔係整portal

好心佢知道條路點行就講定俾tony知啦 搞到tony咁撚無助

導演話晒事，我地無得諗

其實人人令得起 但講過係亞斯嘉既神兵器
正路thor用先會咁勁

整午餐肉粒都好似係reality?

之前係逐粒用
今集係講集齊用

彩虹橋功能咪同portal大同小異

你岩啊

會唔會其他未來全部都係thanos噠唔到手指

係thor用先咁勁
覺醒左既god of hammer thunder 呀嘛

打個乞嚏都可以變第二個未來

starlord條撚屌

雷神3用過彩虹橋嚟整斷龍頭
又可以用呢招斬手套
唔好再大戰唔該

開bifrost 算唔算係一種portal呢

Doctor Strange傳送門仲勁撚過無限手套

話左比tony知又去唔到果個未來
其實講晒

一個火車咁 一個就隨意門咁🤔

岩岩睇返gotg2 彩蛋 最尾女王話 制造人造人adam avg4會唔會出黎一齊打thanos

其實可能有同tony講

都唔係wor...
有幾下3d imax既效果好好，例如dr strange畀石thanos果下真係飛出黎咁

唔會
金粉餅宇宙耶穌Adam Warlock照計都要gotg vol.3
呢套戲係下一階段scheduled

所以咪話space stone係咪應該有d高階d既用法

要等2019年
屌 依年點過

Spider Man消失嗰幕好心噏

其實就算得番Tony一個係Titan
佢斬會番到地球
因為Nebula都係自己一個黎Titan，佢一定有揸太空船

但香港好少2d imax

如果如果如果
咁多如果唔洗睇啦
睇故就咪撚駁故啦

如果神之共犯+板本念能力 斷蟻王頭 團長唔洗死添啦
咁寫邊有好戲睇啊

追求音響 多過3d

titan個場打得好正 好深刻

同埋thanos既然個身體承受到6粒石既能量
分分鐘傳送門切唔斷佢個身體

大同小異 咁大雄就遲到唔洗問叮噹借傳送門返學啦

隻手套都只係矮人設計出黎發揮d石 o既力量
Thanos d"招式"可能都係有限, 亦未必可以用盡每一粒石o既力量

仲要唔知會唔會抄deathstar條橋

空間石都擋左傳送門啦

悟空黎既屌

本身thanos設定都係刀槍不入嫁啦

有都唔出奇 可能avg4彩蛋
話哂無限手套最後係adam保管

想知多d groot個星球 睇劇情 佢非常重要 但d背景無點交代過咁滯 thor又識聽佢d話

點Tony點識渣呢?

其實有50%機會大家冇captain marvel睇

漫畫話搶走thanos 手套 不過唔知電影會點講

Nebula揸囉....

你知道太多啦 消失吧

warlock 都已經出現左係gotg2 彩蛋

唔知avg4 im 仲會唔會有新甲

早d訓罷啦師兄你

一開波架冬甩船都開到
我諗得掛

tony 摸左陣都識渣巨形冬甩 你覺得有野難到tony?

宜家點搞都未知

所以編劇留左nebula教佢
兩條友一齊渣啲大機

我指avg4完鋪去gotg3

揸Nebula

半個機械人都啱？

頂住檔先 無左pepper

groot可唔可以用個stormbreaker 種返出黎

其實最後唔係連thanos自己都半身就變灰咩？唔係好明

呢套一開頭見到覺得麻麻
但睇完套戲覺得tony因為套甲勁左好撚多
即刻型哂

種返出就唔同左人
gotg groot =/= gotg2 groot

開頭睇髮線後移咁

用曬點樣補充

冇記得冬甩烏木死之後好似係auto pilot
係着陸果時Tony先玩?

其實Groot係得一隻定成個種族都係咁 ？點解教科書會有㗎

如果最後Avengers 4 係靠captain marvel打贏Thanos。
一定好無聊，無團體合作，超人打哂

睇多次啦

有冇人諗起天元突破

話唔定去starlord隻船攞佢個修理槍修理
Gotg2火箭用黎修船個支

m記點會好似dc咁on9

應該唔會 單純鋪下套電影

我覺得TONY D戰鬥場面係最撚好睇
睇住佢件甲D變化同配合格鬥技 真係好撚型 最尾仲要愈打愈細都唔放棄 熱血到

始終marvel studio親生仔

first Avenger 唔計inc hulk

過埋星期日
香港累計最少收六千萬

下乘就係cm救全家
中等就玩timetravel/multiuniverse
上乘就估佢唔到啦 quantum realm？

食埋行星爆裂都仲即刻起身打嗰下好感動

以後都唔再笑im廢 成場得佢都thor傷到thanos 其他好似細路同大人打交咁

如果真係個阿嬸救全家既
我當第3集已經完左就算

未計即賣都9萬幾，真係好恐怖

DC班友點算

真係好熱血
唔夠納米都繼續由其他部分拎過去十足D日系動畫FEEL

我睇錯左？睇多次我都應該get唔到，佢變埋灰點出下集？

邊到有變灰呀哥哥

希望rdj型到最後

用盡全力打到佢皮外傷 仲俾THANOS RESPECT

柒極都唔會得cm打晒而主角im同隊長同觀眾一拳都冇出掛

之前幾集D格鬥都仲可以話係套甲輔助幫手
去到唔夠納米個時真係TONY本身既本事黎
講得好岩 IRONMAN指既唔係D甲而係佢本人

on9
唔夠一個禮拜過60m
60m大約係那些年，少林足球既票房

cm:i am the fans of justice

科技
智謀
敵不過非理性力量

MCU係咪會將CM講到比Thor更強

終於睇左，最尾笑個一下令人諗好多野

dc 捐返哂入窿

你睇下JL咪係咁

斬左佢隻手指會唔會易少少

點解nick fury唔學雷神咁裝番隻眼

算啦 唔好同JL比
JL用bvs同ww就想拍到avg1既電影 未免拔苗助長

叫Thor試下

我咪講緊某電影既情節
如果咁既質素即係天啟同so dark咁
Marvel唔會再錯啦

問rocket拎

不過我覺得下集都係會斬手搶手套
始終有個情意結

全身識周圍走變唔同武裝好撚型
呢套就係血甲？
我以為就咁收係皮膚下面 但套戲度都係收係心口舊野度？

神盾局人都復活到 何況要復原隻眼
可能咁樣型d呢

所以我期待Russo bros av4嘅驚喜

Nova 死撚曬

cm：life will find its way out
thanos之後就回復原狀

Starlord

一定唔會啦，佢指既最強英雄應該係指地球人之中既最強

Thor，幻視果Ｄ係神同機械人，不過應該勁過SW

寫輪眼

有冇人知Thanos講Stark有知識詛咒係呢黎
同埋有冇人睇左超立方條新片
個推測又好似幾合理

就黎爛哂都繼續打真係好熱血
但因為佢6年黎一直都驚呢刻發生既事
最尾都係輸真係好心up
亦都講中avg2佢同fury果段對話

Yes 正常推測

成件事好正路

有冇人知最後Thor 斬中thanos 個時
Thanos 見到佢個女細個個時係咩意思

走馬燈？

最後thor劈中thanos，佢係用空間寶石逃走？佢去左邊？好似一啲傷都冇？

佢個下係發動左手套消滅一半人

可能係臨死之前既一刻 回想番gamora
但thanos應該唔會咁容易死

佢連死左既幻視都可以復活
咁你覺得呢

講左有蝴蝶效應work條撚呀？

Star lord spiderman變左灰之後
DS同ironman講左句There's no other way
所以佢地而家係on the right track

有無睇左imax3d既朋友講下如何 本身睇左次2d 值唔值睇第二次imax3d

imax 3D好撚正 番唔到轉頭

打贏thanos既機會易過中六合彩
香港人真係悲哀

今晚睇完終於可以加入劇透區
我覺得係最正既一集avengers
有d位睇到透唔到氣

同黑豹一樣囉
但黑豹就係鍊度
始終係身體入面用真人程現會有d卡通feel
所以咁改都好，但好明顯就係參考左血甲同tony另一套混合成

Parter 走果下好心酸
有冇人有同感
Stark 當佢仔咁湊
Peter自己亦慢慢得到Stark 既認同
果下Stark 好似望住自己個仔要離開自己咁
而Peter 到死果下終於唔再逞英雄
好似一個正常人咁 唔想死 唔想失去

巴打睇邊間

iSquare

Parker 仲要望住佢話我唔想死
消失完ts 仲要攬住手套喊？
嗰下真係

諗緊moko定megabox 要去到星期三先有中間靚位揀

幻視比人偷襲嗰下坐我隔離同後面嘅人都嚇咗嚇，我後面條友仲要嚇到伸咗我張凳一腳

其他人變灰都只係有種無奈咁覺 事已至此 無辦法

但唯獨Peter 果Part 我完完全全Peter有血有肉地好似一個平民咁樣 一樣怕失去
岩岩先得到Stark 認同 呢一刻就要失去
佢就好似自己比自己既角色一樣 一個平民英雄 但同時亦確確實實係一個平民

都幾佩服雲迪素
一句對白玩到咁多花臣

想問下唔係每個物種殺50%咩？
點解starlord個ego血統明明得返佢一個人（佢老豆又死撚埋），點解佢都要死？

因為thanos 唔係講過唔想物種滅絕咩？

呢下真係估佢唔到

好似ego死左 starlord=普通人

我第一次睇嗰陣都嚇到彈起

屌 個個位去左廁所

美隊、黑豹、黑寡婦、Groot Drax Mantis都冇咩突出表現

估唔到DS出咗一次個人電影 就要喺avengers 佔咁重要部分 主要戰力打Thanos + 確保條線on the right track

Starlord 唉 好似係Nebula Mantis加把口話Thanos哀悼緊又咩揾Soul stone返嚟唔見gamora先激起starlord估到佢已經死咗

War Machine今集好似勁過Falcon 黑人真係太多 屋企人唔熟真係會分唔到

Thor同火箭講野個到睇到喊
無野再可以失去

岩岩上網睇到
Loki自爆左下一集有佢份
所以應該未死

因為James Gunn自己講話唔會咁快有Adam Warlock
起碼係拍gotg vol.3嘅事

如果你要個宇宙級識射死光嘅英雄
應該要等睇captain marvel條八婆

重演紐約市大戰就會有返Loki

bw都算多喎 又好抽

應該只係回憶/回到過去

屌
條仆街Corvus Glaive
唔聲唔聲一野隊穿Vision
我都嚇左一嚇

有冇人同我一樣以為開頭heimdall請求諸神之父灌注黑暗力量比佢，係想嘗試挑機thanos？

James Gunn之前話soul stone係rocket's butt度，結果原來係隻眼係butt度

Cap出場嗰下夠型就夠
Groot 整木手柄嗰下都幾有建樹呀
Drax一向都係賣戇鳩 佢今集繼續deliver到 幾有發揮

用黎開啟彩虹橋呀
佢點挑thanos

如果你記得avengers 1
Thor出場
Loki問佢要落來地球 odin用左幾多dark energy
你就會估到係送人走

唔知有冇人講過

Scarlet Witch 一邊破壞粒石 都可以一邊擋住5石 Thanos 點解唔直接出全力迎擊Thanos

DS就算真係喺time stone出手腳 都好易俾Thanos解除

希望最尾係三巨頭合力打敗Thanos 而唔係宣傳Captain Marvel (雖然知佢勁)

岩睇完 睇到ds個到鳩估：
佢已經睇晒未來，即係知道自己以後每個行為影響左幾多未來，所以佢打滅霸咁耐都無干預過所有成員做過啲咩，因為佢知道咁樣先係唯一一個通往緊贏既未來，亦即係佢肯定知道邊啲人唔會化灰、邊啲人會化灰。
佢叫滅霸唔好殺tony唔係因為想救佢，而係知道自己做左呢個動作先可以去到贏既未來，去到最尾仲咁有信心，應該所有野都係同佢預測既未來一樣

利申：鳩估無痛苦

用石換tony 一係tony係贏既未來需要佢 一係要贏先要令thanos齊石
我諗

因為知道全力都唔會打得低thanos
擋住thanos都係得個一陣，你唔係覺得佢真係夠打呀

Thanos有5石 但攻擊似係只用power stone打
就好似thor最後破到佢攻擊咁

岩岩想講 比你講先添
DS講到點都唔會放棄粒石，最後又順攤no trick將粒石交比Boss換 IM，IM 下集應該係超級重要角色

其實你都講都無錯，係唯一贏既未來會有tony
好似我上面咁講，佢做緊每一樣野都要正確路線先可以走到去贏既未來
只係ds做既所有野都係操控緊，令成件事走向贏既未來

講到尾 其實我只係想話ds每個行為同決定係幫助緊佢地去贏既未來

所以亦都可以話 無化灰既人都係重要角色 可以幫佢地去贏既未來

因為我覺得話明係隨機死一半人 但其實每件事都影響緊個概率 例如ds救im ，無阻止星爵等等，ds佢都係計算左係入面，令到要化灰既人正確咁化灰

Agger 所以我覺得DS可能知道重返過去紐約之戰先係1/14000605贏嘅關鍵，所以一路都冇干預其他人嘅動作，確保冇化灰而留得低嘅人都係經歷過紐約之戰嘅人

唔係話化灰的係random咩
Thanos有心的更應該化thor

左邊條友係咁望sw對波

係隨機，即係呢件事係概率，因為任何因素都會影響到呢個隨機性，例如蜘蛛俠死左，化灰個隨機性又會唔同左。所以ds做既就係要令到個概率往贏既方向去計算
因為ds係唯一知道未來既人，所以由佢知道未來既時候開始，佢已經計算緊每步點做，確保去緊既未來係唯一贏既未來順利咁發生

我睇條片都係咁望

所以即係話ds知道佢呢家個決定已經知道邊個會化灰，滅霸都唔會化thor

個個台仔好撚戇鳩 超粒方問佢「咁你睇有續集既電影個陣 仲會唔會視吊胃口為缺點？」跟住個台仔話會 我心諗 你乜撚戲都唔好睇啦 全部有續集既都係差啦 屌

同意 其實真係有咁難明咩 我有個朋友啱啱睇完 又係到問點解ds明知sl會on9都唔阻止 成班好似無睇過套戲咁

其實當ds話有得睇未來個陣，佢係想表達代表左未來係唔會改變，而且未來係有限
點贏就係靠目前既選擇點樣去到你想去既未來

化灰既角色都係會出續集既人
真係好難會覺得傷心
只係睇戲氣氛塑造得好sad，令人投入

點解傳送門砍手都可以開post....

其實thaons應該直接用power stone㓕左地球，checkmate

唔記得左
有冇講過thanos第一粒石係點搶

係gotg1個新星軍團搶

thanos唔係想毀滅地球 毀滅宇宙

Gotg1 結尾個道係咪有得睇

無 只係交代粒石由佢地保管
搶石個part係無畫面交代

諗諗下記得ds第一集講過唔可以亂用time stone干涉一啲嘢 唔知thanos用time stone嚟攞mine stone算唔算已經算係干涉咗平衡

想像到Thanos兵團突擊，Black Order輕鬆收拾Nova, Thanos從兵隊中出場，擊殺Xander既首長，再搶走寶石

然後一半既Xander星人死去

ko地球咪再冇人阻佢

我覺得唔算 因為佢只係帶緊大家去其中一個結果

影響自然法則嘛

而家thanos直程係照計劃實行仲要成功 唔使滅地球都做到

佢無怪復仇者阻止佢 佢認為佢地只係唔明白佢既做法

所以點都會留佢地一半人生路

有冇巴打記得thor斬傷thanos後，佢係用time stone令自己冇返事定用其他石力量呀？唔記得咗 同埋唔明點解手套會爆炸咁，搞到thanos傷哂

無解釋 只係用石去左第到睇日落

但佢好似用唔到D石full potential 咁

佢第一時係用space stone走人先 估計去到佢既樂土要復原自己應該唔難

手套爆純粹啪手指消滅人口 個6粒石能量太勁姐

我就咁睇 因為6舊石都係宇宙爆出嚟 咁應該都算自然嘅一部份 然後照原本時間線sw已經整爛咗舊mind stone 係thanos時間倒退先攞到mine stone 我就係諗緊thanos呢個舉動係咪已經影響咗個法則

屌好似扯到太遠

真係見到都覺得煩

你玩teleport
Thanos 唔識開第到門同你玩咩
一定入你度門比你切

點解唔咁咁咁
煩到仆街

對住地球班人 頂多加個神 打個方面唔使full potential都搞掂 集哂6粒石只係加快進度消滅宇宙一半人口姐 thanos冇手套都做到啦 係時間問題姐 根本無需要用哂full power

巴打，我覺得你講得幾好
可能Dr.睇到未來，thanos要用time stone嚟破壞個法則而贏，所以先畀粒石佢

所以咪有人大膽推測會唔會每用一次就會爆多個平行時空

同埋佢時間倒退都有唔同 dr還原蘋果同還原vision係唔影響其他人 但dr係香港還原成個時間就唔同了

個樓主仲要懶有諗法咁 我都廢事再講了

最後係得thor傷到佢，佢唔用石可能會輸

佢每次都用一粒石既能力 得啪手指係一下放哂6粒既能力

咁講法既話
Xmen 未來同盟戰
范冰冰夠可以相同方法
切哂d機械人啦
唔使去未來改變過去

係用space stone走之前係用過石力量㗎，所以先搞到手套爛，thor仲問佢搞咩嚟

問題點就係出自於粒mine stone上 假設mine stone冇爛 咁thanos用time stone攞mine stone 絕對冇干涉到平衡 因為本身粒嘢仲存在緊 但係mine stone爛咗我覺得又唔同咗講法 爛咗再用time stone去復元一舊由宇宙爆出嚟嘅infinity stones就好大機會干涉咗成個宇宙

呢個都只係我想問嘅問題 好期待下年真正說法點講

琴晚係yoho睇imax有個細路係咁出聲係咁喊
好心啲老豆老母唔好帶入場啦

整理一下死亡名單，唔知有無錯，有錯請指正。

【被Thanos殺】
Heimdall，Loki，Gamora，Vision

【化灰】
Dr Strange，Spider Man，Starload，Drax，Mentis (太空)
Black Panther，Scarlet Witch，Bucky，Falcon，Groot (地球)
Fury，Hill

【未知】
Hawkeye，Antman，Wong

【生存】
Iron Man，Nebula (太空)
Captain America，Thor，Hulk，Black Widow，Rocket，War Machine (地球)

咁講mind stone以外既stone咪爆多粒出黎

不過avg4應該唔會咁複雜 何況係漫威世界沒有最強只有更強 手套都有其他野克制到既

咪係 本意都唔係咁用既

咪啪手指個下一下用過哂全部石囉

Antman咪拍antman2既內容
Hawkeye疑似唔知點修煉做新英雄
王 守護聖所

仲有一樣想知嘅就係 soul gem究竟有咩用
同埋化灰係唔係只係代表肉體死咗 靈魂會唔會去哂soul gem到

marvel世界觀太大 難免會ff呢啲嘢

Ant man and wasp 個時間應該同avg3平衡
Avg3開戰
Ant man 同時準備走佬
Avg3完
Ant man個邊有人化灰然後ant man準備去搵隊長

Soul stone實際用途未明 所以消失既人去左soul stone唔出奇

同意
應該早過avg3已經無軟禁 跟著時間線重疊
最近全人類大量消失 再同復仇者會合

唉，未出咪未出囉
使乜幻想咁多理由呀
大佬，呢套戲黎架咋
下集先出既新角就問今集去左邊
套套都有人問埋呢d白痴問題
如果黎緊拍sentry
唔通我又問佢世界大戰去左邊咩

反正之後會解釋原因，好有可能師奶俠打緊Skull呢
至於Sentry以前有問過，但最後都答唔到應該點拍，因為佢太op, Marvel版既超人

做反派/phase boss有得諗

應該冇咁簡單

Nick fury應該真係想等到宇宙級危機
班正常人搞唔掂先call captain marvel出黎救場
都好過隔離下下出超人救世界嘅

一定啦 講到原子宇宙又偷科技咁

所有野盡在Doctor Strange掌握之中

真mvp

成套最鐘意佢將Thanos個波變花瓣果吓

唔係
主要係真係靠把斧
雷神話佢知道有對付滅霸既武器
即係如果武器只係要黎發揮既話
佢會做返個鎚而唔係斧

屌你老媚
block 撚哂啲火影撚
好煩

仲有無人記得快銀

嚴格上stormbreaker都係鎚黎

搵唔到tony即係搵唔到復仇者聯盟 搵其他人幫手幫cm出馬

都我都係認為只係鋪下年個獨立電影 cm個加入打埋一份但唔會好似超人咁op啩

黎緊幾套都應該會幾hit下 個個都想知點發展

Captain marvel = marvel ver superman

雷3係勁左
但佢既神力不足以贏滅霸
你睇一開波輸到瞓喺度就知
要贏滅霸就一定要靠把斧

Marvel 型行銷加強版

下下出超人跟本唔駛玩
會令人覺得成場戲 點解唔一早出

Marvel 今集有樣野好 就係平衡

Thanos with 無限手套=宇宙巨神級數
所以全部英雄一齊聯手 打唔贏好正常
襯托復仇者聯盟暫時既失敗 救唔到世
先出到 CM 依類又係宇宙級英出黎

好有果種 <物極必反 否極泰來> 既自然法則

追左post唔見有講
無睇漫畫 capital marvel到底有幾西
唔知香港版會點譯中文名 漫威奇俠？

如果CM加入就夠打，我真係會幾失望
最後只係變成龍珠戰鬥，戰鬥力愈吹愈大

上網睇captain marvel 個人設真係幾似superman
想問睇過漫畫既巴打係咪都係咁屈機
照而家劇情有無機會已經一段時間唔係地球

God of stormbreaker

唔係thor用都無咁大威力啦 火箭都話個武器係對付thanos用既 點解唔一人一把

所以先認為thor用先發揮到威力

你話平衡就算唔上架啦
Black order始終弱化得太勁
但主角係thanos先睇落冇咩問題
但dc近幾部都太依賴超人
兜唔到嘅野都call 超人

但佢call都正常
人類冇一半底下
都唔知英雄消失左幾多
所以要call最強英雄番黎救一救場頂一頂

Xmen 個快銀人設屌打 avengers

羅素兄弟可能順應民意 傳送圈砍手 完

根本就係dc flash
速度按劇情增減
基本flash全速嘅咩都搞得掂

比天啓打斷手定腳個個嘛

都唔算ge 去到天啟咪又係比人斷腳
marvel唔會比一個人屈太耐

雖然xmen果件型好多

block鳩左芝乜春條傻西啦巴打 條友係專洗版+問戇鳩野搞亂檔

準備二刷

其實我比較想知莫度 做緊咩

斷手呢個bug 係咪得香港網民先討論得咁多

吸緊魔法師啲力量掛
Thanos個concept同佢一樣
只係佢只針對魔法師

原理同之前個鎚一樣 點樣一人一把

Marvel如果獨立睇都叫平衡，
不過放埋一齊，
美國巨腸呢類用拳腳睇落雞咗少少(比較doctor影分身同雷神開無雙個畫面)

變灰

巨腸今集親生仔咁啦
Iron man要用甲
Dr strange要用魔法先頂到thanos啲技
佢用肉身硬接冇事

d勁既緊係最後出黎打大佬架啦
唔通一開波就出黎打五分鐘做完咩
之前果d獨立電影
d人又問班avenger去左邊
戲黎架
要用呢d原素推進劇情架
唔好再問呢d問題好唔好呀

有王個一段令人誤解傳送門既用途
而且砍手砍腳打大佬唔似marvel風格

你估bvs咁咩 砍腳砍手插心口

仲有gg俠個反派 美隊3絲帽

迪士尼啲戲斷手係彩蛋
star war都係集集有人斷手

火箭咁問Thor thor咪話佢用先得

意思係個角色塑造得好d
Slow mo 個段仲好記得

因為係一邊開傳走
一邊開傳番番黎但唔同方向
啲飛針都係行緊直線
但俾佢地強行扭左轉向

thanos無心殺佢je
要開全力 行去sw偷石果陣一下一件啦
要全宇宙隨機咁一半生一半死先係最終目標

Auntie may

可能下集Xander、Kree同守榮族都加入復仇戰
咁就順便介紹Nova、Adam Warlock出場
仲有地球嘅Namor加入

其實有冇人覺得
烏木係阿凡達d親戚

我答人問題，挑 其他人剩係打表情符號唔係洗版？

題外話，如果下一期主要人物轉做captain marvel 領導，唔搵靚女做，captain marvel 係行搞笑路線？

題外話 大家估最後im結婚是咪真係會請wong

佢有命結到先啦
結婚不嬲都係flag

結得成先算
應該係返到地球而小辣椒無變灰先算

xmen呢個行搞笑路線咪覺得頂癮d

三路一定係iron man條線好睇啲
iron man又一堆新武器
Dr 又一堆魔法

巨腸救幻視個part仲好睇過wakanda
最後叫做比個鏡頭佢威下啫

去草原大戰同個wakanda卒仔無分别

巨腸可能又領悟到新野

一陣d弱智又問
ds無左粒石
點解dormammu唔返黎對付地球

Trailer見Steve捉住thanos隻手 以為頂到下
點知一拳打到訓低左

其實有人問左
標準答案是咪聖所仲響度？王守緊？

其實Thor 3果班英幾慘 Avg3 一開始滅族 就係
Thor3結局 帶難民走無耐
Thor,hulk Loki hemmdai 岩出盡力打完hona 無耐
又要全力打thanos 痴撚線 攰到爆

如果hona vs thanos 其實會點？

無信徒施法召佢出黎

hela

聖所喺度加阿王會對付到dormammu?
不過我真係唔想討論呢d白痴問題

唔單止王嘅
其實重剩低唔少master係到
唔係古一死左就gg

屌，成場細路

佢入侵地球 有個幾個信徒係聖所開陣施法
個三條友都唔知死左未

奇異博士係講個叛徒打爆個聖所召喚多瑪母
理論上3間聖所響度佢黎唔到

個3間聖所有人keep住個陣就入唔到黎

照計係

Dr strange個時啲master未死哂架
唔係得番strange同wong兩件

套野真係好努力咁debug

好禪

希望大團圓結局啦 都拍撚左幾套電影拖

話時話美國隊長係咪處

唔係喎，個侏儒都話佢做完手套有殺人，不過好亂，有時又話只殺一半，但又殺

初吻叫冇左
有冇同細agent carter扑過就唔知

咁多套電影鋪既世界觀 其實算少bug啦

可以係black order 去落訂單
佢地殺哂真心唔出奇

比左bucky

diu，我引例咋

時間軸tune番好就真心完美

今晚pearl係咪做ca2

佢連hela都打唔贏

雷神親口講一半阿斯嘉人死左 屍體唔見女武神 所以大家先估女武神帶走左一半人

上網睇重快
Cctvb重要食廣告

睇過 只係想再睇 同屋企人睇

我諗復3既雷神應該可以打得贏hela

唔知cm中文點譯呢

咁樣開心d啵

但侏儒王個度殺人唔出奇 不過人慈殺淨一個

驚奇隊長囉
唔通叫神奇奇俠咩

殺淨果個係矮人大佬 thanos想留條後路俾自己再整武器掛

神奇隊長 四十多碼

有stormbreaker加成 有得打
話唔定係亞斯嘉無死 幫手打thanos 利申ff

漫威隊長

手都砍埋 唔似再整野 似折磨佢

侏儒王被滅族我覺得可以理解為Thanos防止佢地製造可以抗衡無限手套既武器出黎
個侏儒王自己都提過Thanos話唔殺佢條件係佢雙手只可以為Thanos服務 而且事實上佢地真係有能力整新武器(Stormbreaker) 出黎抗衡手套

支持都無用AVG4話左你知英雄法案係廢

雷神話所有知識響曬知矮人大佬個腦度 留低佢用意其實都幾明顯

上幾個post 我問左
我估係hugo weaving

tony都唔鳩理個法案自己衝上太空
鑊勿先直頭叫國務卿收皮 就知已經有定論

性價比神盾局等級包抵唔抵買？

漫威奇俠

電影公司講左下集人死會離隊 會有葬禮，算唔算大團圓結局？
只少化灰既一定會返生

冇可能打得贏，佢家姊既力量係來自個家鄉，所以先要滅咗個家鄉

經期女俠

鍋物呢下真係加分

幾個情節就將鑊物先由狗雄變番英雄
尤其是佢講自己斷左腳 可鳩憐到

宇宙級危機重要開會嘅
個班廢老真心廢

請問邊度有2D imax? 之前預售唔見有

我話His Love

窩物先今次戲份多過Falcon 同ws
可能Tony 上左太空
所以地球要靠佢做空中制敵（套甲有炮彈又盛）

導演話愛回家8 years later係錯 今集講番a1 ny battle係6年前 算唔算隔硬兜番

Falcon係火車站威晒啦

算

轟炸機

國務卿叫佢拉人佢講一聲搞掂一野撥開個視像叫佢收工

Falcon 痴住ca先勁少少
個體清兵完全冇乜作為
靠spot 敵人先叫有d用

全靠thor頂得到火爐既熱力
唔係既話 無火爐咩都唔洗做

比antman屌打

其實佢地d槍都射得入班外星人
一人一支ak咪算

合作技先有用 單打廢到

廢到爆

其實有無邊個位係有講vision可以變做普通人咁？

你當外裝coating就得

佢外形任變 件衫同斗蓬都係變出嚟

個演員終於唔使油到成身紅色

兩幕咁大把

你睇番復2

Vision 係tony電腦管家+汎合金+mind stone
佢地想拆返mind stone出黎 保住vision
但三樣野既連結好複雜同難 先去wakanda搵豹妹幫手
好似係

一黎，
二黎 其實材料方面
侏儒人提到 係王者兵器 ，先祖流落黎既嘢
所以冶煉左把斧頭 ，俾雷神依類皇族後代用
先會有加成

琴日睇完 真係睇唔到邊到有講

唔係呀 講緊外表

你對波都唔細

再複雜啲添
有tony同banner部份人格再不斷自我進化
進化到曉扑野真心犀飛利

爆喇爆喇 有冇手足開 有冇手足開

話變到就變到㗎啦 唔洗下下解釋既

想知碌鳩變幾大
以佢性格應該會直接問Wanda想要幾大

Vision 要同個通緝犯拍拖，咁一定要隱人眼目 要變人樣啦，所以先會同tony 斷絕聯絡。

雖然上個post 有巴打提過

同 sw兩年扑左幾多次
人間性器

Vibranium j

Vision無生殖能力

仲好 套都唔洗帶 環屌

其實trailer 係wakanda成班一齊跑果段
有大大隻hulk跟住跑
點知出到黎冇 ，算器算bug?

睇第一頁q&a

丁都無 心靈性交

其實佢地化灰係咩意思

Asgardian：岩岩比你殺左一半，然後一陣你齊六石再撻手指又殺一半？
矮人族：淨返我一個死定唔死好？

其實thanos係咪會睇返咩族，決定點樣隨機，唔係的話，佢之前殺左一半既族群又要再減半一次？

重睇 你連成套戲 thanos 嘅目的都唔知

我理解係成個universe一半

Jane個actress好似唔再同marvel合作

Tony得返佢一個係泰坦星點返屋企

成個宇宙嘅一半，唔關種族事

nubela 都係度

..

唔小心負皮咗
之前見有巴打話Thanos帶手套隻手有啲爛咁
會唔會係其實Thanos都承受唔到6粒石嘅力量
我覺得個幻覺空間係令佢多少有啲動搖
同埋如果佢無咗手套/無咗手 就無得利用time stone翻返最開初 所以starlord打佢春袋反而係向緊唯一贏嘅可能性咁行？

開套女雷神比Natalie

算唔算違反商品說明條例

放q n a啦 咁多人無專心睇戲

想問機場imax點解係最正？
係大過其他imax場定點？ 唔該哂
諗緊好唔好特登入機場睇

[MCU] 復仇者聯盟3 : 無限之戰Avengers : Infinity War 劇透討論區 (11)

開咗新post

Time stone 用左之黎會改寫不同空間/維度既嘢
個人比較信 Dr s 係time stone 做左手腳
所以今集 彈指間毀滅半個宇宙
只係俾thanos 甜頭 ，等援兵為實

都係有少少唔明。宇宙既現存一半人口，係包括埋被佢洗左一半既種族。如果係全宇宙只係隨機一次，咁阿斯加族無得怨。問題係阿斯加人先被洗走一半，你隨機果時會再殺左一部分，同其他thanos屠過既族一樣被實行屠殺兩次，咁樣會體現到thanos口中既「公平」？

其實佢個隨機一半係用宇宙做基數
有機會某個族全族被清洗

gotg 有講 rocket 同 groot 背景呀
thor 係 聖或有修讀 groot人語 佢係隻spaceship 去緊搵有講

唔好再講 死得好慘

個個都三刷

Marvel trailer 同套戲會唔同
例如雷神3 trailer大型打鬥個景似山既路上但實際係彩虹橋
專登洗多d錢攪trailer cg 應該係為左保留套戲情節同驚喜

Jane Thor個故事其實幾吸引
但mcu呢幾年都無咩可能會做

而且Natalie 之前嫌三嫌四唔想拍第二集
好似要全世界人就佢先肯拍
前排又放聲氣走返嚟r撈
老實講佢第一集個角色討好好多
第二集真係

Jane之後又話想拍返啦

比marvel睇中真係錢途無限

佢成個宇宙睇

香港邊到有2d IMAX

近幾年mcu戲都係咁
trailer呃鬼你
或者安排更適合嘅情節

經期隊長

想睇valkyrie多過Jane好多

我反而想睇Angela出場

咁唔計反派同綠葉
佢本身係mcu主角中開拍時名氣最響一個(當時，之後可能係Benedict )
片酬高都好正常

即係地球60億隨機抽30億人出黎
以唔係60億人裡面每個種族抽一半出去加埋等於30億人
即係有機會全族生還/清洗

當我似thanos拎著真實石同空間石
你引我入portal一係用真實石變細自己身體令自己全身過晒portal切唔到手
一係用空間石變大個portal
接受左係唯一算到贏既機會好心咪深究sci fi啦

Groot已經係

GOTG死剩一個
Nebula未正式入隊，唔算

二刷完，係戲院睇真係好正

thanos撻手指random 揀一半人包唔包自己？

佢話係慈悲，絕對公平，咁應該包埋自己丫

會唔會撻一撻，自己變埋灰？

宜家睇黎d 石會保護主人所以會exclude左自己
好似係

咁即係偽善啦屌佢老母，扮撚晒偉大咁

等睇笑住慢動作避thanos既拳

可能Thanos潛意識exclude左自己
同埋Tony & Nebula，因為應承左人

開傳送門要心諗住去一個地方先開到
佢都未去過其他星球，點開門

我理解所謂放過佢 = 唔即場殺佢

其實mind stone同 soul stone喺能力想有咩分別 唔係好分到

Mind stone之前Avg1 2清楚啦
Soul stone仲未獨立用過

Peter死係佢懷抱真係勁撚sad
Peter:I don't wanna die

諗起xmen2 的黑丑

最後Tony個表情

cm: Thanos, do you bleed?

仲未爆post

Imax 好過普通戲院

IM

又爆一個post

Thanos: Save Martha!!!

再睇都係咁正，雷神救地球

但wong竟然唔理dr有d奇怪

佢應該收到ds份爆機攻略

斷9估